［求救］電視機雪花問題

朋友剛入搬唐樓（太子）

電視收得好差

第一次自動搜台 一個台都冇

第二次就只係搵到一個模擬台cctvb 起曬雪花

第三次有三個模擬台 但除左cctvb 其他蒙到唔知咩台黎

總結都係一高清台都冇

已經教左搜索模擬&數位

電視已經插入 air 個個位

究竟重有冇得救？

買個放大器有冇幫忙？

求全能既連登仔解答

你有冇插天線架 ?

第一，你要搞清楚你牆身天線位（拆面板睇）有冇接駁好／鬆咗。
第二，你要檢查單位接駁大廈天線個位有冇接駁得唔好。
第三，換另一條線試下。